富途牛牛 新手一問

新手一問 我用模擬交易買3股亞馬遜 手續費收5.97
但係我睇返富途牛牛既美股收費只係有
1.佣金2.平台使用費3.交收費
都係根據買既股數收
咁我買3股
應該只係俾最低收費
佣金0.99
平台使用費 1
交收費 3股x0.003=0.009
我有咩計少了

1.佣金2.平台使用費3.交收費 4.國安費

唔洗交稅？

橙色字

用支牛 去番cs問啦
享受番佢地服務

你賺能晒d牛牛食咩？

係呀，佢呃鳩你，quit牛牛啦

你條支那仔用支那嘢仲好意思上嚟問？

On999, 我地連燈巴絲冇人用支牛架

你慳d la

我地連燈巴絲冇人唔用支牛架

咪撚用大陸野啦

呢樣真

樓主，你見唔見到點解啲child 登仔要追住你黎咬，係到吠話你用futu?因為你玩虛擬倉隔離post 有個點心師又係用futu, 但人地搵到過百萬資產，啲child 登仔即刻唔見晒，個個係到問意見child 登仔個陣就見唔到人地用futu

年輕人其實好應儲蓄後 學投資

咁大個中證監你唔去問?